英雄聯盟 有冇巴打帶我上分

本人白金4
有冇強勁巴打carry下我